呢球波充滿獌聯盟的 魔性 與 激情

足球：俄超有球員趁對手受傷搶波傳中入球奠勝 引發爭拗
2018-03-08 07:32

俄羅斯超級足球聯賽出現一個關乎體育精神的爭議入球。

白衫艾卡馬特的艾雲洛夫，被隊友碰一碰後停下來，紅衫主隊圖拉兵工廠的甘巴洛夫偷走，球賽繼續，他傳中後，最終由哥錫打破僵局兼奠定勝局，補時險勝1-0。

寒冷天氣冷卻不到怒火，雖然飄雪中更有英雄味道，但同時激起的火藥味更濃，觸發雙方球員推撞，當中當然包含體育精神與爭取勝利的爭拗。

在理是沒有錯，球例沒規定。但在情，一般見有球員受傷，大多會選擇踢出界外，或放棄進攻，待球證吹停，讓對方接受治療，甘巴洛夫這次偷到3分，不過可能失盡人心，獲勝的圖拉兵工廠升上第7，比艾卡馬特高1位。

王生

圖拉兵工廠果然有兵工廠味道